$15嘅可樂

全部韓狗字
咁貴 原來係可以整成絲帶
點知...

俾我扯爛咗 $15

招兵嗎

男人手有咩好招兵

會唔會粗魯左d

ipad排骨

幽默感既野

樓豬個樣

我冇搞笑

之前OK有日版,
$10 枝

做乜

冇留意 想飲

點影嫁

759 日版c帶都唔洗$15

叫人影

我喺7-11買

唔識韓文 亂咁嚟

點解我諗唔到

屌笑咗出聲

肯定ipad 黎

平胸又點

喺樂富買$9.9

收兵post 屌

樓主好正 pmed

咁我咪買貴咗

男人老狗收咩兵

見到啦

平胸先正

On9 759日本版清貨價$6.5
你買$15

男人緊係平胸架啦

屌 咁我咪正一on9

仆你個街

好想用你手幫我打飛機

ipad韓狗confirmed

hehe?

我最憎韓狗野
買嗰陣求其拎

o做咩鳩

樓主有無仔？

紅巴

有肚腩,想搵casual款,有咩推介?

用心口部ipad影

巴打搽指甲油

做我女朋友

屌我屌到你反艇ok?

回錯？

胸肌